時事台從此清靜

呢個怨氣台留番比你班打手玩

我就唔信你唔入嚟一齊嘈

感情台

去時事台，不了